唔講你唔知，日本的變態文化

老公份糧係直接入去老婆銀行戶口
再由老婆畀"零用錢"老公生活

日本男人太廢
話晒以往都係武士
依家淪落到咁嘅地步

樓豬啱啱上完初小常識堂?

日本嘅大嫂
即係大仔嘅老婆
基本上係要做男家兩老嘅終生免費工人
呢點同香港好唔同

以為樓豬會講地鐵好多痴漢
直頭狂摸pat狂摸波
pornhub有埋片

現實中我去咁多次日本都未見過

係咪繁忙時間逼到好密先
遇唔到都係好事黎

咩時間都搭過啦

日本武士對比中國小說武俠
一般男人係中國小說入面D小二

好尊重男女優
鍾意食三文魚

朝早埼京線

銀魂反映現實

我聽咁多都係比現金或者入聯名戶口
咁痴線既老婆邊個頂得順

我老豆都係咁

然後好似美雅咁個老婆會收埋私己錢

大部份人農民黎架咋

True
武士只佔少數，地位高過農民好多

支那好似都係咁

可以一邊攞哂d 錢，一邊製造男尊女卑嘅假象，
背後慢慢推動果啲女人都好犀利

某程度呢方面正正就係男主外女主內
男人出去搵錢比頭家去維持生活
老公老婆出街時遇到咩事都好老婆都會比面老公
有咩事都番屋企先算
我只係講個原意係咁
但實際上總會有日本人整到佢歪曲左

日本大戰都係幾千對幾千